有無夾開acg band 既高手收學生？

本身自學電結
但想跟老師學pickup 返樂理黎學執歌
想跟老師學電結（自己興趣）或姐keyboard(練手指力同打好樂理底，再自練電結）
想搵有夾acg band 既老師係因為我鐘意呢方面既野
或姐無夾band 但你彈開acg 野而又覺得教到人都得

pish